大家諗下䵝解瑞典環保少女會贏左香港示威者？

我估：有政府或政治勢力向 TIMES 施壓，TIMES低頭

所以結果TIMES俾左個政治角力比較最細的瑞典環保少女。

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

另外係環保撚在英國倫敦搞左個反滅絕示威
不合作/勇武程度都唔少野
同佔中有得fight
搞到英國交通大癱瘓

瑞典少女環保鬥士通貝里（Greta Thunberg）周日在倫敦聲援抗議氣候變化的示威者，呼籲他們永遠不要放棄拯救地球的行動。與此同時，當地警方因示威群眾在倫敦市各地標造成交通大亂，已拘捕900多人。

16歲的通貝里在大理石拱門（Marble Arch）告訴歡呼的群眾：「我們是帶來改變的人，我們是『反抗滅絕』（Extinction Rebellion）和『為氣候罷課』（School Strike for the Climate）的孩子，我們是作出改變的人。」

她說：「我們永遠不會停止戰鬥，我們永遠不會停止為地球、為自己、為我們及子子孫孫的未來奮鬥。」

通貝里去年8月帶著「為氣候罷課」的標語，站在瑞典首都斯德哥爾摩國會前為環保請命，引發多國兒童、青少年跟進，展開抗議全球暖化的運動。
大理石拱門是過去7天因抗議活動而陷入癱瘓的多個倫敦地標之一。警方已因這波抗議潮逮捕963人，當中42人被控。

「反抗滅絕」抗議活動主辦單位表示，英國政府若願討論他們的訴求，他們願意在本周將抗議策略從干擾改為對話，否則會把抗議行動升級。「反抗滅絕」是學術界人士去年在英國成立的團體，是全球崛起速度最快的環保運動之一。

瑞典環保HI，要求全球都用清潔能源，DLLM非洲同胞無銀瑞典會幫助佢地咩！就好似當年英國10嵗小學鷄寫信俾馬來西亞總理話人地砍伐樹木係不道德，因爲佢要研究熱帶樹木！真係好L笑